終於搵到坐貨GIF既出處

原來佢都玩熊仔坐

買熊只會輸

做淡慘過做雞

真

做淡抵死啦

我岩岩入左熊證

港台教你點賭錢